德福花園？還是淘大？

小弟一家三口加一個工人，想搬去九龍灣或者綠色地鐵沿線方便我同太太返工。

目標2房單位～
如果你係我，你會揀.......？

狗宿舍

有budget緊係德福

d 人話telford d 間隔曳

仲搭黨鐵？
樓下有咁多巴士線俾你揀

最少3房啦

夠錢一定德福
落大雨搭港鐵都冇咁煩

德福內籠同淘大一樣咁殘
其實住落同淘大冇分別
淘大大堂光鮮d
民生野仲要淘大方便d平d

陶大絕大部份係2房，如果仔女细，可和工人住1房。德福比較大。好多人由陶大住了一段時間，搬去德福。(住近陶大)

淘

德福啦仲洗諗
地鐵上蓋已經夠贏

德福既開則普遍比淘大闊落，夠錢一定係德福

其實我自己都係心儀德福，但我太太好唔中意德福啲大堂比較舊，同埋走廊好陰暗

狗宿舍都好住

隔條街 差唔多

睇價錢

點解要做考古學家
有新鴻基新樓唔買
專簡古蹟黎買
新鴻基新樓神要平一半
有樓唔買新鴻基
極有機會可能基

麗晶花園三房

好多狗宿舍？ 我真係唔知，本身住大西北。

Duck fuck

即係買邊好?

呎價幾乎一樣 只係德福Size大啲感覺貴啲

如果唔打算再換樓 揀大Size德福樓啦一定

九龍灣地鐵站無冷氣 淨係個商場過冷河都值回票價

淘大去地鐵站上樓梯 爆曬汗 去到地鐵站仲要熱多陣

你老婆幫你簡左唔好做考古學家
新鴻基新樓一定好

新鴻基新樓？

安基苑

終於有人講
德福啲走廊又暗又殘感覺好差

東九龍凱匯啦。次選觀月華瘋。其他不了。

呢個留言都可以負評，房屋台啲藍絲黎？

我準備買德福，但唔會搭黨鐵，消費都盡量去megabox或淘大。

老實答你黃絲都會搭黨鐵
真心唔好鬥黃

收皮啦屌你老母

小心RsT三座

講句野就問候人伯母，唔知以為連登變咗黑社會睇場

有鬼呀？

呢三座聽聞除咗每層嘅最大單位外，其他全部係狗宿嚟

德福落雨咪一樣淋
平台無遮陰

德福603，四正好用。有budget就672。

太舊，不了

德福啦
事實上淘大入面真係好殘，個則又奇怪

Agger 去淘大真係好辛苦

牛頭角下邨

一定係德福

利申 住淘大

是但搵個agent 問問都知...
有幾幢好似全幢都係狗

係，唔好鬥黃
大把黃絲食元気

樓主幾多筆直？

6-700萬 2房

德福

自住德福
投資得寶淘大

得寶

夏天商場過冷河 聽到車聲先拍卡衝上去

成日行德福個平台都會諗上面d 住客日日望住自己樓下咁多人走黎走去係咩感覺